連 登 仔 成 日 話 世 界 唔 公 平

換個角度諗 如果你地做人父母 又有翻咁上下能力 對仔女好啲 俾多啲資源栽培佢地 又有咩問題 下下都似窮撚父母咁天生天養咩 唔俾有錢/有學識既父母錫仔女 其實又對父母公唔公平

agger
唔啱聽

利申：窮撚

叫佢乞半年食 唔死得先算

個個人都窮=都唔公平
要個個人有錢先叫公平
最好個個住大屋 有車揸 有女屌

個個窮先公平
我唔要你比錢我
我要你攞走佢d錢

個個都有錢 會邊個去做野 製造你既大屋同靚車？同埋如果你條女係因為錢而同你一齊，咁個個都有錢既情況下，條女點解要同你一齊？？
到個時 毒撚都係無女

未返蘇聯行返共產主義囉

標題同內文都 9 唔撚搭 8

共產根本唔夠資本主義打
非洲有d國家仲唔肯投降

人人心想事成就天下大亂

佢地咁廢都同我有一樣既享受先叫唔公平

個邏輯仲難搵過你老母個G點
人之常情=公平？
仲要乜撚野都投票 投你老母

你唔俾父母對仔女好對父母公唔公平

咁你冇資源比貧窮父母對仔女好 又公唔公平？
咁撚多準則道德價值觀你講得邊個
眾人皆醉你獨醒

推

取消父母觀念,出生兒女集中管理,咁公平?

可能係理想社會